Prompt: Argh
Answer: Package for argparse

Prompt: assemble
Answer: Add functions as commands to a parser

Prompt: ArghParser
Answer: Subclass of argparse.ArgumentParser with support for adding commands

Prompt: ArghNamespace
Answer: Namespace object that collects a stack of functions

Prompt: CommandError
Answer: Exception raised from within a command

Prompt: DispatchingError
Answer: Exception raised if dispatching cannot be completed

Prompt: set_default_command()
Answer: Sets default command for a given parser

Prompt: dispatch()
Answer: Parses arguments, calls function, and prints the result

Prompt: wrap_errors()
Answer: Decorator that wraps given exceptions into CommandError

Prompt: named()
Answer: Sets command name instead of function name

Prompt: aliases()
Answer: Defines alternative command names for a function
